Теоретический вопрос.

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.
	Метод объекта - это функция, которая позволяет манипулировать данными объекта: добавлять, изменять, удалять, выводить на экран и т.д.
